往事只能回味

回你老母個閪

應該都好臭下

received with no fucking thx

收嗲啦劉家昌屌你老團攬埋你個弱智仔一齊落地獄啦屌你老母

劉家昌我屌你老母